去希臘算唔算旅行好地方

想知大概點
要預幾錢

治安
有咩地方好行

陽光海灘都ok
想舒服我會去柏林

價錢就睇你咩時間去啦
旺季貴到hihi
不過希臘小島真心會一世難忘

Thx各位巴絲

聽講叫雞好平 ?

算 小島風景好 歷史又重要

你去希臘邊度?

Santorini oia 吹奏太勁今年勁多人 見人去影到千人一齊睇日落 沈船島都因為韓劇帶起左
Chania elafonisi Mykonos 少啲人 不過都好靚值得去
主要係交通煩啲 搭船 旺季酒店好貴 冬天好多船家唔做生意

去完好後悔

雅典夜晚都幾靜 有homeless

外島就好靚 但純旅客區

整體旅遊配套ok 紙水冇想像中咁低

記得拎午餐肉